<root>
    <component name="TCPU" version="请自行修改"></component>
    <default-language name="en-us">1033</default-language>
    <language code="2052" name="zh-cn">
                <features module="" type="header">
            <feature>亲爱的用户，本次更新主要针对系统进行了优化，推荐您进行更新</feature>
        </features>
        <features module="办公">
             <feature>•  新增 PC 级 WPS office，轻松应对各种办公需求</feature>
             <feature>•  新增 PC 模式，带来 PC 级桌面和多窗口，让效率更出众</feature>
        </features>
        <features module="AI 帮记">
             <feature>•  AI 帮记新增离线大模型，可支持离线的语音转写和纪要总结</feature>
        </features>
        <features module="游戏">
             <feature>•  新增 PC 级 Q-Sync 技术，提升部分游戏操控体验。体验路径：游戏 > 侧边栏游戏管家 > 工具 > 操控增强</feature>
             <feature>•  优化部分游戏性能体验</feature>
        </features>
        <features module="反向充电">
             <feature>•  新增有线反向快充功能，可为您的其他设备供电</feature>
        </features>
        <features module="相机">
             <feature>•  优化部分场景相机拍摄效果</feature>
        </features>
        <features module="系统">
             <feature>•  优化通透模式显示效果</feature>
        </features>
        <features module="性能">
             <feature>•  优化系统性能</feature>
        </features>
        <features module="稳定性">
             <feature>•  提升系统稳定性</feature>
        </features>
         <features module="更新注意事项" type="end">
             <feature>1. 本次更新不会删除您的用户数据，但仍建议您在更新前做好数据备份
2. 更多精彩功能介绍，请访问“玩机技巧”应用
3. 如果您在使用过程中遇到任何问题，请访问“我的荣耀”应用或访问荣耀官方服务网站 https://www.honor.com/cn/contact-us 寻求支持</feature>
         </features>
    </language>
            <language code="1033" name="en-us">
                <features module="" type="header">
            <feature>Dear user, this update mainly enhances the system performance. Update to enjoy the improvements</feature>
        </features>
        <features module="Office">
             <feature>• PC-level WPS Office makes it easy to meet all your office needs</feature>
             <feature>• PC mode offers a PC-level home screen and enables multiple windows, helping you work more efficiently.</feature>
        </features>
        <features module="AI Memo">
             <feature>• AI Memo includes an offline LLM, enabling offline speech-to-text transcription and summary generation</feature>
        </features>
        <features module="Games">
             <feature>• PC-level Q-Sync technology enhances control in some games. Try it out by opening the Game Manager sidebar in a game > Tools > Enhanced control</feature>
             <feature>• Enhances the performance of some games</feature>
        </features>
        <features module="Reverse charging">
             <feature>• Wired reverse fast charging allows you to power your other devices with your tablet</feature>
        </features>
        <features module="Camera">
             <feature>• Optimizes the shooting effect of Camera in some scenarios</feature>
        </features>
        <features module="System">
             <feature>• Optimizes the display effect of Transparency mode</feature>
        </features>
        <features module="Performance">
             <feature>• Improves the system performance</feature>
        </features>
        <features module="Stability">
             <feature>• Improves the system stability</feature>
        </features>
         <features module="Notes" type="end">
             <feature>1. Installing this update will not affect your personal data, but it is still recommended to back up your data before updating
2. Discover more information on product features in Tips
3. If you encounter any issue during use, please get support by going to My Honor or visiting our website: https://www.honor.com/cn/contact-us</feature>
         </features>
    </language>
            <language code="1105" name="bo-cn">
                <features module="" type="header">
            <feature>སྙིང་ཉེ་བའི་སྤྱོད་མཁན་ལགས། ཐེངས་འདིའི་གསར་སྒྱུར་ནི་གཙོ་བོ་རྒྱུད་ཁོངས་ལ་དམིགས་ནས་ལེགས་སྒྱུར་བྱས་ཡོད། ཁྱེད་ལ་གསར་སྒྱུར་བྱ་རྒྱུའི་འོས་སྦྱོར་བྱེད།</feature>
        </features>
        <features module="གཞུང་སྒྲུབ།">
             <feature>• PC རིམ་པའི་ WPS office གསར་སྣོན་བྱས་ཡོད། རིགས་སྣ་ཚོགས་ཀྱི་གཞུང་སྒྲུབ་དགོས་མཁོ་སླ་མོར་སྐོང་།</feature>
             <feature>• PC རྣམ་པ་གསར་སྣོན་བྱས་ཡོད། PC རིམ་པའི་ཅོག་ངོས་དང་སྒྲོམ་མང་མཁོ་འདོན་བྱེད། ནུས་ཕྱོད་དེ་བས་མཐོ་བར་བྱེད།</feature>
        </features>
        <features module="AI ཟིན་འགོད།">
             <feature>• AI ཟིན་འགོད་དུ་སྐུད་བྲལ་མ་དཔེ་ཆེན་པོ་གསར་སྣོན་བྱས་ཡོད། སྐུད་བྲལ་གྱི་སྐད་སྒ་ཕབ་འབྲི་དང་ནང་དོན་གནད་ཟིན་ཕྱོགས་སྡོམ་ལ་རྒྱབ་སྐྱོར་བྱ་ཆོག</feature>
        </features>
        <features module="རོལ་རྩེད།">
             <feature>• PC རིམ་པའི་ Q-Sync ལག་རྩལ་གསར་སྣོན་བྱས་ཡོད། རོལ་རྩེད་ཁག་ཅིག་གི་བཀོལ་སྤྱོད་ཉམས་ལེན་མཐོར་འདེགས་བཏང་ཡོད། ཉམས་ལེན་བརྒྱུད་ལམ། རོལ་རྩེད་ནས་འགྲམ་ཟུར་གྱི་ཚན་བྱང་གི་རོལ་རྩེད་དོ་དམ་པ། དེ་ནས་ཡོ་བྱད། དེ་ནས་བཀོལ་སྤྱོད་ཚོད་འཛིན་སྟོབས་སྒྱུར།</feature>
             <feature>• རོལ་རྩེད་ཁག་ཅིག་གི་གཤིས་ནུས་ཉམས་ལེན་ལེགས་སྒྱུར་བྱས་ཡོད།</feature>
        </features>
        <features module="ལྡོག་ཕྱོགས་ཀྱི་གློག་གསོག་པ།">
             <feature>• སྐུད་ལྡན་ལྡོག་ཕྱོགས་མྱུར་གསོག་རྩོལ་ནུས་གསར་སྣོན་བྱས། ཁྱེད་ཀྱི་སྒྲིག་ཆས་གཞན་པར་གློག་འདོན་ཆོག</feature>
        </features>
        <features module="པར་ཆས།">
             <feature>• བཟོ་ལྗོངས་ཁག་ཅིག་གི་པར་ཆས་ཀྱི་བརྙན་ལེན་ཁྱད་ནུས་ལེགས་སྒྱུར་བྱས་ཡོད།</feature>
        </features>
        <features module="རྒྱུད་ཁོངས།">
             <feature>• དྭངས་གསལ་རྣམ་པའི་མངོན་སྟོན་ཁྱད་ནུས་ལེགས་སྒྱུར་བྱས་ཡོད།</feature>
        </features>
        <features module="གཤིས་ནུས།">
             <feature>• རྒྱུད་ཁོངས་ཀྱི་གཤིས་ནུས་ལེགས་སྒྱུར་བྱས་ཡོད།</feature>
        </features>
        <features module="བརྟན་འཇགས་རང་བཞིན།">
             <feature>• རྒྱུད་ཁོངས་ཀྱི་བརྟན་འཇགས་རང་བཞིན་མཐོར་འདེགས་བཏང་ཡོད།</feature>
        </features>
         <features module="གསར་སྒྱུར་གྱི་དོ་སྣང་དོན་ཚན།" type="end">
             <feature>1. ཐེངས་འདིའི་གསར་སྒྱུར་གྱིས་ཁྱེད་ཀྱི་སྤྱོད་མཁན་གཞི་གྲངས་སུབ་མི་སྲིད། འོན་ཀྱང་ཁྱེད་ཀྱིས་གསར་སྒྱུར་བྱེད་སྔོན་གཞི་གྲངས་གྲབས་ཉར་བྱས་ན་ལེགས།
2. དེ་ལས་མང་བའི་རྩོལ་ནུས་ལེགས་པོའི་ངོ་སྤྲོད་ཐད་ཁ་པར་རྩེ་བའི་ལག་རྩལ་གྱི་ཉེར་སྤྱོད་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱ་རོགས།
3. གལ་ཏེ་ཁྱེད་ཀྱིས་བེད་སྤྱོད་བྱེད་པའི་གོ་རིམ་ཁྲོད་གནད་དོན་གང་རུང་ལ་འཕྲད་ཚེ། ངའི་རུང་ཡོའོ་ཉེར་སྤྱོད་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱེད་པའམ ཡང་ན་རུང་ཡོའོ་གཞུང་ཕྱོགས་ཀྱི་ཞབས་ཞུའི་དྲ་ཚིགས་ https://www.honor.com/cn/contact-us ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱས་ཏེ་རྒྱབ་སྐྱོར་ཐོབ་ཐབས་བྱ་རོགས།</feature>
         </features>
    </language>
            <language code="3076" name="zh-hk">
                <features module="" type="header">
            <feature>親愛的用戶，本次更新主要針對系統進行了優化，建議您進行更新</feature>
        </features>
        <features module="辦公">
             <feature>• 新增 PC 級 WPS Office，輕鬆應對各種辦公需求</feature>
             <feature>• 新增 PC 模式，帶來 PC 級主屏幕和多視窗，讓效率更出眾</feature>
        </features>
        <features module="AI 幫記">
             <feature>• AI 幫記新增離線大模型，可支援離線的語音轉寫和記錄總結</feature>
        </features>
        <features module="遊戲">
             <feature>• 新增 PC 級 Q-Sync 技術，提升部分遊戲操控體驗。體驗路徑：遊戲 > 側邊欄遊戲總管 > 工具 > 操控增強</feature>
             <feature>• 優化部分遊戲的性能體驗</feature>
        </features>
        <features module="逆向充電">
             <feature>• 新增有線逆向快速充電功能，可為您的其他裝置供電</feature>
        </features>
        <features module="相機">
             <feature>• 優化部分場景相機拍攝效果</feature>
        </features>
        <features module="系統">
             <feature>• 優化通透模式顯示效果</feature>
        </features>
        <features module="性能">
             <feature>• 優化系統性能</feature>
        </features>
        <features module="穩定性">
             <feature>• 提升系統穩定性</feature>
        </features>
         <features module="更新注意事項" type="end">
             <feature>1. 本次更新不會刪除您的用戶數據，但仍建議您在更新前做好數據備份
2. 更多精彩功能介紹，請瀏覽「玩機技巧」應用程式
3. 如果您在使用過程中遇到任何問題，請瀏覽「我的榮耀」應用程式或瀏覽榮耀官方服務網站 https://www.honor.com/cn/contact-us 尋求支援</feature>
         </features>
    </language>
            <language code="1028" name="zh-tw">
                <features module="" type="header">
            <feature>親愛的使用者，本次更新主要針對系統進行了最佳化，建議您進行更新</feature>
        </features>
        <features module="辦公">
             <feature>•  新增 PC 級 WPS Office，輕鬆應對各種辦公需求</feature>
             <feature>•  新增 PC 模式，帶來 PC 級桌面和多視窗，讓效率更出眾</feature>
        </features>
        <features module="AI 幫記">
             <feature>•  AI 幫記新增離線大模型，可支援離線語音轉寫和紀要總結</feature>
        </features>
        <features module="遊戲">
             <feature>•  新增 PC 級 Q-Sync 技術，提升部分遊戲操控體驗。體驗路徑：遊戲 > 側邊欄遊戲管理員 > 工具 > 操控增強</feature>
             <feature>• 最佳化部分遊戲效能體驗</feature>
        </features>
        <features module="反向充電">
             <feature>•  新增有線反向快充功能，可為您的其他裝置供電</feature>
        </features>
        <features module="相機">
             <feature>• 最佳化在部分場景下的相機拍攝效果</feature>
        </features>
        <features module="系統">
             <feature>• 最佳化通透模式的顯示效果</feature>
        </features>
        <features module="效能">
             <feature>• 最佳化系統效能</feature>
        </features>
        <features module="穩定性">
             <feature>• 提升系統穩定性</feature>
        </features>
         <features module="更新注意事項" type="end">
             <feature>1. 本次更新不會刪除您的使用者資料，但仍建議您在更新前做好資料備份
2. 如需更多精彩功能介紹，請查看「玩機技巧」應用程式
3. 若您在使用過程中遇到任何問題，請查看「我的榮耀」應用程式，或造訪榮耀官方服務網站 https://www.honor.com/cn/contact-us 尋求支援</feature>
         </features>
    </language>
            <language code="1152" name="ug-cn">
                <features module="" type="header">
            <feature>ھۆرمەتلىك ئىشلەتكۈچى، بۇ قېتىملىق يېڭىلاشتا ئاساسلىقى سىستېمىغا قارىتا ئەلالاشتۇرۇش ئېلىپ بېرىلدى، يېڭىلاش تەۋسىيە قىلىنىدۇ</feature>
        </features>
        <features module="‏ئىشخانا">
             <feature>‏•  PC دەرىجىلىك WPS Office يېڭىدىن قوشۇلغان بولۇپ، ھەرخىل ئىشخانا ئىشلىرى ھاجىتىدىن چىقىدۇ</feature>
             <feature>‏•  PC ھالىتى يېڭىدىن قوشۇلغان بولۇپ، PC دەرىجىلىك ئۈستەليۈزى ۋە كۆپ كۆزنەك ئۈنۈمنى تېخىمۇ يۇقىرى كۆتۈرىدۇ</feature>
        </features>
        <features module="‏AI خاتىرىلەش ياردەمچىسى">
             <feature>‏•  ‏AI خاتىرىلەش ياردەمچىسىگە تورسىز چوڭ مودېل قوشۇلغان بولۇپ، تورسىز ئاۋازنى تېكىستكە ئالماشتۇرۇش ۋە قىسقىچە مەزمۇن خۇلاسىلەشنى قوللايدۇ</feature>
        </features>
        <features module="‏ئويۇن">
             <feature>‏•  PC دەرىجىلىك Q-Sync تېخنىكىسى يېڭىدىن قوشۇلغان بولۇپ، قىسمەن ئويۇنلارنىڭ تىزگىنلەش تەسىراتى يۇقىرى كۆتۈرۈلدى. ئىشلىتىش يولى: ئويۇن > يانبالداق ئويۇن باشقۇرغۇچ > قورال > ‏كۈچەيتىلگەن تىزگىنلەش</feature>
             <feature>‏‏• بىر قىسىم ئويۇنلارنىڭ ئىقتىدار تەسىراتى ئەلالاشتۇرۇلدى</feature>
        </features>
        <features module="تەتۈر توكلاش">
             <feature>‏•  سىملىق تەتۈر توكلاش ئىقتىدارى يېڭىدىن قوشۇلغان بولۇپ، باشقا ئۈسكۈنىلىرىڭىز ئۈچۈن توك تەمىنلەيدۇ</feature>
        </features>
        <features module="‏‏كامېرا">
             <feature>‏• كامېرانىڭ بىر قىسىم كۆرۈنۈشلەردىكى سۈرەتكە ئېلىش ئۈنۈمى ئەلالاشتۇرۇلدى</feature>
        </features>
        <features module="‏‏سىستېما">
             <feature>‏• سۈزۈك ھالەتنىڭ كۆرسىتىش ئۈنۈمى ئەلالاشتۇرۇلدى</feature>
        </features>
        <features module="ئىقتىدار">
             <feature>‏• سىستېما ئىقتىدارى ئەلالاشتۇرۇلدى</feature>
        </features>
        <features module="‏‏مۇقىملىق">
             <feature>‏• سىستېمىنىڭ مۇقىملىقى يۇقىرى كۆتۈرۈلدى</feature>
        </features>
         <features module="‏يېڭىلاش بىلدۈرگۈسى" type="end">
             <feature>‏1. بۇ قېتىملىق يېڭىلاش ئىشلەتكۈچى مەلۇماتىڭىزنى ئۆچۈرمەيدۇ، لېكىن يېڭىلاشتىن بۇرۇن يەنىلا مەلۇماتنى زاپاسلاشنى تەۋسىيە قىلىمىز
‏2. تېخىمۇ كۆپ سەرخىل ئىقتىدارلارنى «ئىشلىتىش كۆرسەتمىسى» ئەپىنى زىيارەت قىلىپ كۆرۈڭ
‏3. ئەگەر ئىشلىتىش جەريانىدا ھەرقانداق مەسىلىگە يولۇقسىڭىز، «روڭياۋىم» ئەپى ياكى روڭياۋ ئورگان تەرەپ تور بېتى https://www.honor.com/cn/contact-us نى زىيارەت قىلىپ ياردەم سوراڭ</feature>
         </features>
    </language>
            <imgs>
            </imgs>
</root>