<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<root>
<component name="TCPU" version="CMO内部使用，商用发布不用关注，设备不会显示"/>
<default-language name="en-us">1033</default-language>
<language name="zh-cn" code="2052">
<features module="" type="header">
<feature>亲爱的用户，本次更新优化无障碍功能，支持卸载部分系统应用，优化部分场景通信和性能体验，提升系统稳定性，合入安全补丁，推荐您进行更新。</feature>
</features>
<features module="【通信】">
<feature>优化部分场景通信体验。</feature>
</features>
<features module="【性能】">
<feature>优化部分场景性能体验。</feature>
</features>
<features module="【系统】">
<feature>优化无障碍功能。
支持卸载部分系统应用。
提升系统稳定性，让您的手机运行更稳定。</feature>
</features>
<features module="【安全】">
<feature>合入安卓2022年9月安全补丁，增强系统安全性。有关荣耀软件安全更新内容的信息，请访问荣耀官方网站 https://www.hihonor.com/cn/support/bulletin/2022/9</feature>
</features>
<features module="更新注意事项：" type="end">
<feature>1. 本次更新不会删除您的用户数据，但仍建议您在更新前做好数据备份。
2. 更多精彩功能介绍，请访问“玩机技巧”应用。
3. 如果您在使用过程中遇到任何问题，请访问“我的荣耀”“荣耀俱乐部”应用或访问荣耀官方服务网站 https://www.hihonor.com/cn/contact-us 寻求支持。</feature>
</features>
</language>

<language name="en-us" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>Dear user, this recommended update optimized the Accessibility feature, supports uninstalling some system apps, optimized the communication and performance experience for some scenarios, improved the system stability, and incorporated security patches.</feature>
</features>
<features module="Communication">
<feature>Optimized the communication experience for some scenarios.</feature>
</features>
<features module="Performance">
<feature>Optimized the performance experience for some scenarios.</feature>
</features>
<features module="System">
<feature>Optimized the Accessibility feature.
Supports uninstalling some system apps.
Improved the system stability.</feature>
</features>
<features module="Security">
<feature>Incorporated Android September 2022 security patches to enhance system security. For information on HONOR Software Security Updates, please reach out to HONOR official website https://www.hihonor.com/global/support/bulletin/2022/9</feature>
</features>
<features module="Update Note" type="end">
<feature>1. Installing this update will not erase your personal data. A backup beforehand is recommended.
2. Check out more information on product features in the Tips app.
3. For assistance, please go to the My HONOR or HONOR Club apps, or visit HONOR official website https://www.hihonor.com/cn/contact-us</feature>
</features>
</language>

<language name="bo-cn" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>བརྩེ་བའི་སྤྱོད་མཁན་ལགས། ཐེངས་འདིའི་གསར་སྒྱུར་གྱིས་གེགས་མེད་རྩོལ་ནུས་གསར་དུ་སྣོན་པ་དང་། རྒྱུད་ཁོངས་ཀྱི་ཉེར་སྤྱོད་འགའ་རེ་བཤིག་ཕབ་བྱ་རྒྱུར་རྒྱབ་སྐྱོར་བྱེད་པ། བཟོ་ལྗོངས་ཁ་ཤས་ཀྱི་འཕྲིན་གཏོང་དང་གཤིས་ནུས་ཀྱི་ཉམས་ལེན་ལེགས་སྒྱུར་བྱེད་པ། རྒྱུད་ཁོངས་ཀྱི་བརྟན་བརླིང་རང་བཞིན་མཐོར་འདེགས་གཏོང་བ། བདེ་འཇགས་ལྷན་པ་འདུས་ཡོད་པས། ཁྱེད་ལ་གསར་སྒྱུར་བྱ་རྒྱུའི་འོས་སྦྱོར་བྱེད།</feature>
</features>
<features module="【འཕྲིན་གཏོང་།】">
<feature>བཟོ་ལྗོངས་ཁ་ཤས་འོག་གི་འཕྲིན་གཏོང་ཉམས་ལེན་ལེགས་སྒྱུར་བྱེད།</feature>
</features>
<features module="【གཤིས་ནུས།】">
<feature>བཟོ་ལྗོངས་ཁ་ཤས་འོག་གི་གཤིས་ནུས་ཉམས་ལེན་ལེགས་སྒྱུར་བྱེད།</feature>
</features>
<features module="【རྒྱུད་ཁོངས།】">
<feature>གེགས་མེད་རྩོལ་ནུས་ལེགས་སྒྱུར་བྱེད།
རྒྱུད་ཁོངས་ཀྱི་ཉེར་སྤྱོད་འགའ་རེ་བཤིག་ཕབ་བྱ་རྒྱུར་རྒྱབ་སྐྱོར་བྱེད་པ།
རྒྱུད་ཁོངས་ཀྱི་བརྟན་བརླིང་རང་བཞིན་མཐོར་འདེགས་བཏང་སྟེ། ཁྱེད་ཀྱི་ལག་ཁྱེར་ཁ་པར་སྔར་ལས་བརྟན་པར་འཁོར་སྐྱོད་བྱེད་དུ་འཇུག</feature>
</features>
<features module="【བདེ་འཇགས།】">
<feature>ཨན་སྒྲོའི་སྤྱི་ལོ་ 2022 ཟླ་བ་ 9 པའི་བདེ་འཇགས་ལྷན་པ་འདུས་ཡོད་དེ། རྒྱུད་ཁོངས་ཀྱི་བདེ་འཇགས་རང་བཞིན་ཤུགས་ཆེར་གཏོང་། རུང་ཡོའོ་མཉེན་ཆས་བདེ་འཇགས་གསར་སྒྱུར་ནང་དོན་ཐད་ཀྱི་ཆ་འཕྲིན། རུང་ཡོའོ་གཞུང་ཕྱོགས་དྲ་ཚིགས་ https://www.hihonor.com/cn/support/bulletin/2022/9 ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱེད་རོགས།</feature>
</features>
<features module="གསར་སྒྱུར་བྱེད་པར་དོ་སྣང་བྱེད་དགོས་དོན་གཤམ་གསལ་ལྟར།" type="end">
<feature>1. ཐེངས་འདིའི་གསར་སྒྱུར་གྱིས་ཁྱེད་སྤྱོད་མཁན་གྱི་གཞི་གྲངས་སུབ་མི་སྲིད། འོན་ཀྱང་སྔར་བཞིན་ཁྱེད་ཀྱིས་གསར་སྒྱུར་མ་བྱས་གོང་དུ་གཞི་གྲངས་གྲབས་ཉར་བྱས་ན་ལེགས།
2. དེ་ལས་མང་བའི་ངོ་མཚར་ཆེ་བའི་རྩོལ་ནུས་ཀྱི་ངོ་སྤྲོད། ཁ་པར་རྩེ་བའི་ལག་རྩལ་གྱི་ཉེར་སྤྱོད་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱེད།
3. གལ་ཏེ་ཁྱེད་ཀྱིས་བེད་སྤྱོད་བྱེད་པའི་བརྒྱུད་རིམ་ཁྲོད་དུ་གནད་དོན་གང་རུང་འཕྲད་ཚེ། ངའི་རུང་ཡོའོ་དང་རུང་ཡོའོ་སྤྲོ་སྐྱིད་ཁང་གི་ཉེར་སྤྱོད་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱེད་པའམ་ཡང་ན་རུང་ཡོའོ་གཞུང་ཕྱོགས་ཞབས་ཞུའི་དྲ་ཚུགས་ https://www.hihonor.com/cn/contact-us ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱས་ནས་རྒྱབ་སྐྱོར་འཚོལ་ཐབས་བྱེད་རོགས།</feature>
</features>
</language>

<language name="ug-cn" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>ھۆرمەتلىك ئىشلەتكۈچى، بۇ قېتىملىق يېڭىلاشتا توسالغۇسىزلىق ئىقتىدارى ئەلالاشتۇرۇلۇپ، بىر قىسىم سىستېما ئەپلىرى ئۆچۈرۈشكە بولىدىغان قىلىندى، بەزى كۆرۈنۈشلەردىكى ئالاقە ۋە ئىقتىدار تەسىراتى ئەلالاشتۇرۇلۇپ، سىستېمىنىڭ مۇقىملىقى ئۆستۈرۈلدى، بىخەتەرلىك يامىقى قوشۇلدى، يېڭىلاش تەۋسىيە قىلىنىدۇ.</feature>
</features>
<features module="«ئالاقە»">
<feature>بىر قىسىم كۆرۈنۈشلەرنىڭ ئالاقە تەسىراتى ئەلالاشتۇرۇلدى.</feature>
</features>
<features module="«ئىقتىدار»">
<feature>بىر قىسىم كۆرۈنۈشلەردىكى ئىقتىدار تەسىراتى ئەلالاشتۇرۇلدى.</feature>
</features>
<features module="«سىستېما»">
<feature>توسالغۇسىزلىق ئىقتىدارى ئەلالاشتۇرۇلدى.
‏. بىر قىسىم سىستېما ئەپلىرى ئۆچۈرۈشكە بولىدىغان قىلىندى.
سىستېمىنىڭ مۇقىملىقى ئۆستۈرۈلۈپ، يانفونىڭىزنىڭ ئىجرا قىلىنىشى تېخىمۇ مۇقىملاشتۇرۇلدى.</feature>
</features>
<features module="«بىخەتەرلىك»">
<feature>ئاندرويدنىڭ 2022-يىل 9-ئايلىق بىخەتەرلىك يامىقى قوشۇلغان بولۇپ، سىستېما بىخەتەرلىكى ئۆستۈرۈلدى. روڭياۋ يۇمشاق دېتالىنىڭ بىخەتەرلىك يېڭىلانما مەزمۇنىغا ئالاقىدار ئۇچۇرلارنى روڭياۋ ئورگان تەرەپ تور بېكىتى https://www.hihonor.com/cn/support/bulletin/2022/9 گە كىرىپ كۆرۈڭ</feature>
</features>
<features module="يېڭىلاشتا دىققەت قىلىشقا تېگىشلىك ئىشلار:" type="end">
<feature>‏1. بۇ قېتىملىق يېڭىلاش ئىشلەتكۈچى مەلۇماتلىرىڭىزنى ئۆچۈرمەيدۇ، ئەمما يېڭىلاشتىن بۇرۇن يەنىلا مەلۇمات زاپاسلاش تەۋسىيە قىلىنىدۇ.
‏2. كۆپرەك قالتىس ئىقتىدارلار بىلەن تونۇشۇش ئۈچۈن «ئىشلىتىش كۆرسەتمىسى» ئەپىنى زىيارەت قىلىڭ.
‏3. ئىشلىتىش جەريانىدا مەسىلىگە يولۇقسىڭىز، «روڭياۋىم»، «روڭياۋ كۇلۇبى» ئەپىنى زىيارەت قىلىڭ ياكى روڭياۋ ئورگان تەرەپ مۇلازىمەت تور بېكىتى https://www.hihonor.com/cn/contact-us نى زىيارەت قىلىپ ياردەم سوراڭ.</feature>
</features>
</language>

<language name="zh-hk" code="3076">
<features module="" type="header">
<feature>親愛的用戶，本次更新優化了無障礙功能，支援了解除安裝部分系統應用程式的操作，優化了部分場景的通訊和效能體驗，提升了系統穩定性，整合了安全性修補程式，建議您更新。</feature>
</features>
<features module="【通訊】">
<feature>優化部分場景的通訊體驗。</feature>
</features>
<features module="【效能】">
<feature>優化部分場景的效能體驗。</feature>
</features>
<features module="【系統】">
<feature>優化無障礙功能。
支援解除安裝部分系統應用程式。
提升系統穩定性，讓您的手機運行更穩定。</feature>
</features>
<features module="【安全】">
<feature>整合 Android 2022年9月的安全性修補程式，增強系統安全性。如需有關榮耀軟件安全更新內容的資訊，請瀏覽榮耀官方網站 https://www.hihonor.com/cn/support/bulletin/2022/9</feature>
</features>
<features module="更新注意事項：" type="end">
<feature>1. 本次更新不會刪除您的用戶數據，但仍建議您在更新前做好數據備份。
2. 如需更多精彩功能介紹，請瀏覽「玩機技巧」應用程式。
3. 如果您在使用過程中遇到任何問題，請瀏覽「我的榮耀」及「榮耀俱樂部」應用程式或瀏覽榮耀官方服務網站 https://www.hihonor.com/cn/contact-us 尋求支援。</feature>
</features>
</language>

<language name="zh-tw" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>親愛的使用者，本次更新最佳化無障礙功能，支援解除安裝部分系統應用程式，最佳化在部分場景下的通訊和效能體驗，提升系統穩定性，並整合安全修補程式，建議您進行更新。</feature>
</features>
<features module="【通訊】">
<feature>最佳化在部分場景下的通訊體驗。</feature>
</features>
<features module="【效能】">
<feature>最佳化在部分場景下的效能體驗。</feature>
</features>
<features module="【系統】">
<feature>最佳化無障礙功能。
支援解除安裝部分系統應用程式。
提升系統穩定性，讓您的手機執行更加穩定。</feature>
</features>
<features module="【安全】">
<feature>整合 Android 2022 年 9 月安全修補程式，增強系統安全性。如需有關榮耀軟體安全更新內容的資訊，請造訪榮耀官方網站 https://www.hihonor.com/cn/support/bulletin/2022/9</feature>
</features>
<features module="更新注意事項：" type="end">
<feature>1. 本次更新不會刪除您的使用者資料，但仍建議您在更新前做好資料備份。
2. 更多精彩功能介紹，請查看「玩機技巧」應用程式。
3. 若您在使用過程中遇到任何問題，請查看「我的榮耀」、「榮耀俱樂部」應用程式，或造訪榮耀官方服務網站 https://www.hihonor.com/cn/contact-us 尋求支援。</feature>
</features>
</language>

</root>
