<root>
    <component name="TCPU" version="请自行修改"></component>
    <default-language name="en-us">1033</default-language>
    <language code="2052" name="zh-cn">
                <features module="" type="header">
            <feature>亲爱的用户，本次更新主要针对系统进行了优化，推荐您进行更新</feature>
        </features>
        <features module="PC 级 WPS Office">
             <feature>•  新增 WPS 灵犀功能</feature>
             <feature>•  新增字体导入功能，长按桌面图标进入即可</feature>
             <feature>•  优化安全机制 (需要您重新登录 WPS 账号)</feature>
        </features>
        <features module="PC 模式">
             <feature>•  优化 PC 模式使用体验</feature>
        </features>
        <features module="系统">
             <feature>•  新增 WLAN 断开连接、密码显示功能。体验路径：设置 > WLAN > 点击已连接的 WLAN，可断开 WLAN 或者查看密码</feature>
        </features>
        <features module="游戏">
             <feature>•  优化部分游戏的游玩体验</feature>
        </features>
        <features module="稳定性">
             <feature>•  提升系统稳定性</feature>
        </features>
        <features module="安全补丁">
             <feature>•  合入安卓 2025 年 11 月安全补丁，增强系统安全性。有关荣耀软件安全更新内容的信息，请访问荣耀官方网站 https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2025/11</feature>
        </features>
         <features module="更新注意事项" type="end">
             <feature>1. 本次更新不会删除您的用户数据，但仍建议您在更新前做好数据备份
2. 更多精彩功能介绍，请访问“玩机技巧”应用
3. 如果您在使用过程中遇到任何问题，请访问“我的荣耀”应用或访问荣耀官方服务网站 https://www.honor.com/cn/contact-us 寻求支持</feature>
         </features>
    </language>
            <language code="1033" name="en-us">
                <features module="" type="header">
            <feature>Dear user, this update mainly enhances the system performance. Update to enjoy the improvements</feature>
        </features>
        <features module="PC-level WPS Office">
             <feature>• Includes WPS AI features</feature>
             <feature>• Long press the home screen icon to access the new font import feature</feature>
             <feature>• Enhances the security mechanism (you need to log in to your WPS account again)</feature>
        </features>
        <features module="PC mode">
             <feature>• Optimizes the user experience in PC mode</feature>
        </features>
        <features module="System">
             <feature>• Supports disconnecting from WLAN and viewing the password. Go to Settings > WLAN, tap the connected WLAN, then you can disconnect it or view the password</feature>
        </features>
        <features module="Games">
             <feature>• Improves the gameplay experience of some games</feature>
        </features>
        <features module="Stability">
             <feature>• Improves the system stability</feature>
        </features>
        <features module="Security patch">
             <feature>• Android security patch (Nov 2025) has been incorporated for system security. For more information about Honor Security updates, please visit our website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2025/11</feature>
        </features>
         <features module="Notes" type="end">
             <feature>1. Installing this update will not affect your personal data, but it is still recommended to back up your data before updating
2. Discover more information on product features in Tips
3. If you encounter any issue during use, please get support by going to My Honor or visiting our website: https://www.honor.com/cn/contact-us</feature>
         </features>
    </language>
            <language code="1105" name="bo-cn">
                <features module="" type="header">
            <feature>སྙིང་ཉེ་བའི་སྤྱོད་མཁན་ལགས། ཐེངས་འདིའི་གསར་སྒྱུར་ནི་གཙོ་བོ་རྒྱུད་ཁོངས་ལ་དམིགས་ནས་ལེགས་སྒྱུར་བྱས་ཡོད། ཁྱེད་ལ་གསར་སྒྱུར་བྱ་རྒྱུའི་འོས་སྦྱོར་བྱེད།</feature>
        </features>
        <features module="PC རིམ་པའི་ WPS Office">
             <feature>• WPS ཀུན་རྟོགས་རྩོལ་ནུས།</feature>
             <feature>• ཡིག་གཟུགས་འདྲེན་འཇུག་རྩོལ་ནུས་གསར་སྣོན་བྱས་ཡོད། ཅོག་ངོས་རིས་རྟགས་ཡུན་རིང་གནོན་ན་མྱུར་དུ་འཛུལ་བ་ཙམ་གྱིས་ཆོག</feature>
             <feature>• བདེ་འཇགས་ལམ་ལུགས་ལེགས་སྒྱུར་བྱེད། (ཁྱེད་ཀྱིས་ཡང་བསྐྱར་ WPS ཐོ་ཨང་ཐོ་འཇུག་བྱེད་དགོས།)</feature>
        </features>
        <features module="PC རྣམ་པ།">
             <feature>• PC རྣམ་པའི་བེད་སྤྱོད་ཉམས་ལེན་ལེགས་སྒྱུར་བྱས་ཡོད།</feature>
        </features>
        <features module="རྒྱུད་ཁོངས།">
             <feature>• WLAN སྦྲེལ་ལམ་གཅོད་པ་དང་གསང་གྲངས་མངོན་སྟོན་རྩོལ་ནུས་གསར་སྣོན་བྱས་ཡོད། ཉམས་ལེན་བརྒྱུད་ལམ། སྒྲིག་འགོད་ནས་ WLAN དེ་ནས་འབྲེལ་མཐུད་བྱས་ཟིན་པའི་ WLAN ལ་བརྡབས་ནས་ WLAN གཅོད་པའམ་གསང་གྲངས་ལ་ལྟ་ཞིབ་བྱ་ཆོག</feature>
        </features>
        <features module="རོལ་རྩེད།">
             <feature>• རོལ་རྩེད་ཁག་ཅིག་གི་རྩེད་མོའི་ཉམས་ལེན་ལེགས་སྒྱུར་བྱས་ཡོད།</feature>
        </features>
        <features module="བརྟན་འཇགས་རང་བཞིན།">
             <feature>• རྒྱུད་ཁོངས་ཀྱི་བརྟན་འཇགས་རང་བཞིན་མཐོར་འདེགས་བཏང་ཡོད།</feature>
        </features>
        <features module="བདེ་འཇགས་ལྷན་པ།">
             <feature>• ཨན་སྒྲོའི་ 2025 ལོའི་ཟླ་བ་ 11 པའི་བདེ་འཇགས་ལྷན་པ་འདྲེས་འཇུག་བྱས་ཏེ། རྒྱུད་ཁོངས་ཀྱི་བདེ་འཇགས་རང་བཞིན་སྟོབས་སྒྱུར་གཏོང་། རུང་ཡོའོ་མཉེན་ཆས་ཀྱི་བདེ་འཇགས་གསར་སྒྱུར་ནང་དོན་སྐོར་གྱི་ཆ་འཕྲིན་ལ། རུང་ཡོའོ་གཞུང་ཕྱོགས་དྲ་ཚིགས་ https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2025/11 ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱེད་རོགས།</feature>
        </features>
         <features module="གསར་སྒྱུར་གྱི་དོ་སྣང་དོན་ཚན།" type="end">
             <feature>1. ཐེངས་འདིའི་གསར་སྒྱུར་གྱིས་ཁྱེད་ཀྱི་སྤྱོད་མཁན་གཞི་གྲངས་སུབ་མི་སྲིད། འོན་ཀྱང་ཁྱེད་ཀྱིས་གསར་སྒྱུར་བྱེད་སྔོན་གཞི་གྲངས་གྲབས་ཉར་བྱས་ན་ལེགས།
2. དེ་ལས་མང་བའི་རྩོལ་ནུས་ལེགས་པོའི་ངོ་སྤྲོད་ཐད་ཁ་པར་རྩེ་བའི་ལག་རྩལ་གྱི་ཉེར་སྤྱོད་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱ་རོགས།
3. གལ་ཏེ་ཁྱེད་ཀྱིས་བེད་སྤྱོད་བྱེད་པའི་གོ་རིམ་ཁྲོད་གནད་དོན་གང་རུང་ལ་འཕྲད་ཚེ། ངའི་རུང་ཡོའོ་ཉེར་སྤྱོད་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱེད་པའམ ཡང་ན་རུང་ཡོའོ་གཞུང་ཕྱོགས་ཀྱི་ཞབས་ཞུའི་དྲ་ཚིགས་ https://www.honor.com/cn/contact-us ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱས་ཏེ་རྒྱབ་སྐྱོར་ཐོབ་ཐབས་བྱ་རོགས།</feature>
         </features>
    </language>
            <language code="3076" name="zh-hk">
                <features module="" type="header">
            <feature>親愛的用戶，本次更新主要針對系統進行了優化，建議您進行更新</feature>
        </features>
        <features module="PC 級 WPS Office">
             <feature>• 新增 WPS 靈犀功能</feature>
             <feature>• 新增字體匯入功能，長按主屏幕圖標進入即可</feature>
             <feature>• 優化安全機制（需要您重新登入 WPS 帳戶）</feature>
        </features>
        <features module="PC 模式">
             <feature>• 優化 PC 模式使用體驗</feature>
        </features>
        <features module="系統">
             <feature>• 新增 WLAN 中斷連線和密碼顯示功能。體驗路徑：設定 > WLAN > 輕觸已連線的 WLAN，可中斷 WLAN 連線或者檢視密碼</feature>
        </features>
        <features module="遊戲">
             <feature>• 優化部分遊戲的遊玩體驗</feature>
        </features>
        <features module="穩定性">
             <feature>• 提升系統穩定性</feature>
        </features>
        <features module="安全性修補程式">
             <feature>• 整合 Android 2025年11月的安全性修補程式，增強系統安全性。如需了解有關榮耀軟件安全更新內容的資訊，請瀏覽榮耀官方網站 https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2025/11</feature>
        </features>
         <features module="更新注意事項" type="end">
             <feature>1. 本次更新不會刪除您的用戶數據，但仍建議您在更新前做好數據備份
2. 更多精彩功能介紹，請瀏覽「玩機技巧」應用程式
3. 如果您在使用過程中遇到任何問題，請瀏覽「我的榮耀」應用程式或瀏覽榮耀官方服務網站 https://www.honor.com/cn/contact-us 尋求支援</feature>
         </features>
    </language>
            <language code="1028" name="zh-tw">
                <features module="" type="header">
            <feature>親愛的使用者，本次更新主要針對系統進行了最佳化，建議您進行更新</feature>
        </features>
        <features module="PC 級 WPS Office">
             <feature>• 新增 WPS 靈犀功能</feature>
             <feature>• 新增字體匯入功能，長按桌面圖示進入即可</feature>
             <feature>• 最佳化安全機制（您需要重新登入 WPS 帳號）</feature>
        </features>
        <features module="PC 模式">
             <feature>• 最佳化 PC 模式使用體驗</feature>
        </features>
        <features module="系統">
             <feature>• 新增 WLAN 中斷連線、密碼顯示功能。體驗路徑：設定 > WLAN > 輕觸已連線的 WLAN，可中斷 WLAN 連線或者查看密碼</feature>
        </features>
        <features module="遊戲">
             <feature>• 最佳化部分遊戲的遊玩體驗</feature>
        </features>
        <features module="穩定性">
             <feature>• 提升系統穩定性</feature>
        </features>
        <features module="安全性修補程式">
             <feature>• 整合 Android 2025 年 11 月的安全性修補程式，增強系統安全性。如需有關榮耀軟體安全更新內容的資訊，請造訪榮耀官方網站 https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2025/11</feature>
        </features>
         <features module="更新注意事項" type="end">
             <feature>1. 本次更新不會刪除您的使用者資料，但仍建議您在更新前做好資料備份
2. 如需更多精彩功能介紹，請查看「玩機技巧」應用程式
3. 若您在使用過程中遇到任何問題，請查看「我的榮耀」應用程式，或造訪榮耀官方服務網站 https://www.honor.com/cn/contact-us 尋求支援</feature>
         </features>
    </language>
            <language code="1152" name="ug-cn">
                <features module="" type="header">
            <feature>ھۆرمەتلىك ئىشلەتكۈچى، بۇ قېتىملىق يېڭىلاشتا ئاساسلىقى سىستېمىغا قارىتا ئەلالاشتۇرۇش ئېلىپ بېرىلدى، يېڭىلاش تەۋسىيە قىلىنىدۇ</feature>
        </features>
        <features module="‏كومپيۇتېر دەرىجىلىك WPS Office">
             <feature>‏• ‏WPS لىڭشى ئىقتىدارى يېڭىدىن قوشۇلدى</feature>
             <feature>‏• خەت شەكلى كىرگۈزۈش ئىقتىدارى يېڭىدىن قوشۇلدى، ئۈستەليۈزىدىكى سىنبەلگىنى ئۇزۇن بېسىپ كىرسىڭىزلا بولىدۇ</feature>
             <feature>‏• بىخەتەرلىك مېخانىزمى ياخشىلاندى (WPS ھېسابىغا قايتىدىن كىرىشىڭىز كېرەك)</feature>
        </features>
        <features module="‏PC ھالىتى">
             <feature>‏• PC ھالىتىنى ئىشلىتىش تەسىراتى ئەلالاشتۇرۇلدى</feature>
        </features>
        <features module="‏‏سىستېما">
             <feature>‏• ‏WLAN ئۇلىنىشىنى ئۈزۈش ۋە مەخپىي نومۇرنى كۆرسىتىش ئىقتىدارلىرى يېڭىدىن قوشۇلدى. تەسىرات ئېلىش يولى: تەڭشەك > WLAN > ئۇلانغان WLAN نى چېكىش، WLAN نى ئۈزگىلى ياكى مەخپىي نومۇرىنى كۆرگىلى بولىدۇ</feature>
        </features>
        <features module="‏ئويۇن">
             <feature>‏• بىر قىسىم ئويۇنلارنى ئويناش تەسىراتى ياخشىلاندى</feature>
        </features>
        <features module="تۇراقلىق">
             <feature>‏• سىستېمىنىڭ مۇقىملىقى يۇقىرى كۆتۈرۈلدى</feature>
        </features>
        <features module="‏‏بىخەتەرلىك يامىقى">
             <feature>‏• ئاندرويدنىڭ 2025-يىل 11-ئايلىق بىخەتەرلىك يامىقى قوشۇلغان بولۇپ، سىستېما بىخەتەرلىكى كۈچەيتىلدى. روڭياۋ يۇمشاق دېتالىنىڭ بىخەتەرلىك يېڭىلاش مەزمۇنىغا ئالاقىدار ئۇچۇرلار ئۈچۈن روڭياۋ ئورگان تەرەپ تور بېكىتى https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2025/11 نى زىيارەت قىلىڭ.</feature>
        </features>
         <features module="‏يېڭىلاش بىلدۈرگۈسى" type="end">
             <feature>‏1. بۇ قېتىملىق يېڭىلاش ئىشلەتكۈچى مەلۇماتىڭىزنى ئۆچۈرمەيدۇ، لېكىن يېڭىلاشتىن بۇرۇن يەنىلا مەلۇماتنى زاپاسلاشنى تەۋسىيە قىلىمىز
‏2. تېخىمۇ كۆپ سەرخىل ئىقتىدارلارنى «ئىشلىتىش كۆرسەتمىسى» ئەپىنى زىيارەت قىلىپ كۆرۈڭ
‏3. ئەگەر ئىشلىتىش جەريانىدا ھەرقانداق مەسىلىگە يولۇقسىڭىز، «روڭياۋىم» ئەپى ياكى روڭياۋ ئورگان تەرەپ تور بېتى https://www.honor.com/cn/contact-us نى زىيارەت قىلىپ ياردەم سوراڭ</feature>
         </features>
    </language>
            <imgs>
            </imgs>
</root>