<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<root>
<component name="TCPU" version="CMO内部使用，商用发布不用关注，设备不会显示"/>
<default-language name="en-us">1033</default-language>
<language name="zh-cn" code="2052">
<features module="" type="header">
<feature>亲爱的用户，本次更新新增相机主角模式功能，优化部分场景拍照效果，提升系统稳定性，推荐您进行更新。</feature>
</features>
<features module="【相机】">
<feature>新增主角模式功能。
优化部分场景拍照效果。</feature>
</features>
<features module="【系统】 ">
<feature>提升系统稳定性，让您的手机运行更稳定。</feature>
</features>
<features module="更新注意事项：" type="end">
<feature>1. 本次更新不会删除您的用户数据，但仍建议您在更新前做好数据备份。
2. 更多精彩功能介绍，请访问“玩机技巧”应用。
3. 如果您在使用过程中遇到任何问题，请访问“我的荣耀”、“荣耀俱乐部”应用或访问荣耀官方服务网站 https://www.hihonor.com/cn/contact-us 寻求支持。</feature>
</features>
</language>

<language name="en-us" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>Dear user, this recommended update added the Solo Cut Mode feature, optimized the shooting experience for some scenarios, and improved the system stability.</feature>
</features>
<features module="Camera">
<feature>Added the Solo Cut Mode feature. 
Optimized the shooting experience for some scenarios.</feature>
</features>
<features module="System ">
<feature>Improved the system stability.</feature>
</features>
<features module="Update Note" type="end">
<feature>1. Installing this update will not erase your personal data. A backup beforehand is recommended. 
2. Check out more information on product features in the Tips app.
3. For assistance, please go to My HONOR or HONOR Club app or reach out to HONOR official website https://www.hihonor.com/cn/contact-us</feature>
</features>
</language>

<language name="bo-cn" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>བརྩེ་བའི་སྤྱོད་མཁན་ལགས། ཐེངས་འདིའི་གསར་སྒྱུར་གྱིས་པར་ཆས་མི་སྣ་གཙོ་བོའི་རྣམ་པའི་རྩོལ་ནུས་གསར་སྣོན་བྱེད་པ་དང་བཟོ་ལྗོངས་ཁ་ཤས་འོག་གི་པར་ལེན་ཁྱད་ནུས་ལེགས་སྒྱུར་བྱེད་པ། རྒྱུད་ཁོངས་ཀྱི་བརྟན་བརླིང་རང་བཞིན་མཐོར་འདེགས་གཏོང་བ་ཡིན་པས། ཁྱེད་ལ་གསར་སྒྱུར་བྱ་རྒྱུའི་འོས་སྦྱོར་བྱེད།</feature>
</features>
<features module="【པར་ཆས།】">
<feature>མི་སྣ་གཙོ་བོའི་རྣམ་པའི་རྩོལ་ནུས་གསར་དུ་སྣོན།
བཟོ་ལྗོངས་ཁ་ཤས་ཀྱི་པར་ལེན་ཁྱད་ནུས་ལེགས་སྒྱུར་བྱེད།</feature>
</features>
<features module="【རྒྱུད་ཁོངས།】">
<feature>རྒྱུད་ཁོངས་ཀྱི་བརྟན་བརླིང་རང་བཞིན་མཐོར་འདེགས་བཏང་སྟེ། ཁྱེད་ཀྱི་ལག་ཁྱེར་ཁ་པར་སྔར་ལས་བརྟན་པར་འཁོར་སྐྱོད་བྱེད་དུ་འཇུག</feature>
</features>
<features module="གསར་སྒྱུར་བྱེད་པར་དོ་སྣང་བྱེད་དགོས་དོན་གཤམ་གསལ་ལྟར།" type="end">
<feature>1. ཐེངས་འདིའི་གསར་སྒྱུར་གྱིས་ཁྱེད་སྤྱོད་མཁན་གྱི་གཞི་གྲངས་སུབ་མི་སྲིད། འོན་ཀྱང་སྔར་བཞིན་ཁྱེད་ཀྱིས་གསར་སྒྱུར་མ་བྱས་གོང་དུ་གཞི་གྲངས་གྲབས་ཉར་བྱས་ན་ལེགས།
2. དེ་ལས་མང་བའི་ངོ་མཚར་ཆེ་བའི་རྩོལ་ནུས་ཀྱི་ངོ་སྤྲོད། ཁ་པར་རྩེ་བའི་ལག་རྩལ་གྱི་ཉེར་སྤྱོད་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱེད།
3. གལ་ཏེ་ཁྱེད་ཀྱིས་བེད་སྤྱོད་བྱེད་པའི་བརྒྱུད་རིམ་ཁྲོད་དུ་གནད་དོན་གང་རུང་འཕྲད་ཚེ། ངའི་རུང་ཡོའོ་དང་རུང་ཡོའོ་སྤྲོ་སྐྱིད་ཁང་གི་ཉེར་སྤྱོད་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱེད་པའམ་ཡང་ན་རུང་ཡོའོ་གཞུང་ཕྱོགས་ཞབས་ཞུའི་དྲ་ཚུགས་ https://www.hihonor.com/cn/contact-us ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱས་ནས་རྒྱབ་སྐྱོར་འཚོལ་ཐབས་བྱེད་རོགས།</feature>
</features>
</language>

<language name="ug-cn" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>سۆيۈملۈك ئىشلەتكۈچى، بۇ قېتىملىق يېڭىلاشتا كامېرا باش رولچى ھالىتى ئىقتىدارى قوشۇلغان بەزى كۆرۈنۈشلەرنى سۈرەتكە تارتىش ئۈنۈمى ياخشىلىنىدۇ، سىستېما مۇقىملىقى ئاشۇرۇلىدۇ، يېڭىلىشىڭىزنى تەۋسىيە قىلىمىز.</feature>
</features>
<features module="‏[كامېرا]">
<feature>باش رولچى ھالىتى ئىقتىدارى قوشۇلدى.
بەزى كۆرۈنۈشلەرنى سۈرەتكە تارتىش ئۈنۈمى ئەلالاشتۇرۇلىدۇ.</feature>
</features>
<features module="‏[سىستېما]">
<feature>سىستېما تۇراقلىقلىقىنى ئۆستۈرۈپ، يانفونىڭىزنىڭ يۈرۈشىنى تېخىمۇ تۇراقلاشتۇرۇڭ.</feature>
</features>
<features module="يېڭىلاشتا دىققەت قىلىشقا تېگىشلىك ئىشلار:" type="end">
<feature>‏1. بۇ قېتىملىق يېڭىلاشتا ئىشلەتكۈچى مەلۇماتىڭىز ئۆچۈرۈلمەيدۇ، ئەمما يېڭىلاشتىن بۇرۇن مەلۇماتلارنى زاپاسلىشىڭىزنى تەۋسىيە قىلىمىز.
‏2. تېخىمۇ كۆپ سەرخىل ئىقتىدار تونۇشتۇرۇشلىرىنى «ئىشلىتىش كۆرسەتمىسى» ئەپىگە كىرىپ كۆرۈڭ.
‏3. ئىشلىتىش جەريانىدا ھەرقانداق مەسىلىگە ئۇچرىسىڭىز، «روڭياۋىم»، «روڭياۋ كۇلۇبى» ئەپىگە كىرىڭ ياكى روڭياۋ ئورگان مۇلازىمەت تور بېكىتى https://www.hihonor.com/cn/contact-us غا كىرىپ ياردەم سوراڭ.</feature>
</features>
</language>

<language name="zh-hk" code="3076">
<features module="" type="header">
<feature>親愛的用戶，本次更新加入了相機主角模式功能，優化了部分場景的拍攝效果，提升了系統穩定性，建議您更新。</feature>
</features>
<features module="【相機】">
<feature>加入主角模式功能。
優化部分場景的拍攝效果。</feature>
</features>
<features module="【系統】">
<feature>提升系統穩定性，讓您的手機運行更穩定。</feature>
</features>
<features module="更新注意事項：" type="end">
<feature>1. 本次更新不會刪除您的用戶數據，但仍建議您在更新前做好數據備份。
2. 如需更多精彩功能介紹，請瀏覽「玩機技巧」應用程式。
3. 如果您在使用過程中遇到任何問題，請瀏覽「我的榮耀」及「榮耀俱樂部」應用程式或瀏覽榮耀官方服務網站 https://www.hihonor.com/cn/contact-us 尋求支援。</feature>
</features>
</language>

<language name="zh-tw" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>親愛的使用者，本次更新新增相機主角模式功能，最佳化在部分場景下的拍照效果，並提升系統穩定性，建議您進行更新。</feature>
</features>
<features module="【相機】">
<feature>新增主角模式功能。
最佳化在部分場景下的拍照效果。</feature>
</features>
<features module="【系統】">
<feature>提升系統穩定性，讓您的手機運作更穩定。</feature>
</features>
<features module="更新注意事項：" type="end">
<feature>1. 本次更新不會刪除您的使用者資料，但仍建議您在更新前做好資料備份。
2. 更多精彩功能介紹，請造訪「玩機技巧」應用程式。
3. 若您在使用過程中遇到任何問題，請造訪「我的榮耀」、「榮耀俱樂部」應用程式或造訪榮耀官方服務網站 https://www.hihonor.com/cn/contact-us 尋求支援。</feature>
</features>
</language>

</root>
