<root>
    <component name="TCPU" version="请自行修改"></component>
    <default-language name="en-us">1033</default-language>
    <language code="2052" name="zh-cn">
                <features module="" type="header">
            <feature>亲爱的用户，本次更新主要针对系统进行了优化，推荐您进行更新</feature>
        </features>
        <features module="游戏">
             <feature>•  优化部分游戏场景下性能功耗表现，提升游戏续航，带来更流畅的游戏体验</feature>
        </features>
        <features module="相机">
             <feature>•  优化相机前置摄像头的色彩表现，使自拍画面自然真实，提升拍照时的视觉效果</feature>
             <feature>•  相机算法库升级，强化图像处理能力，提升照片清晰度与细节表现，打造更优质的拍照体验</feature>
        </features>
        <features module="稳定性">
             <feature>•  提升系统稳定性，优化部分三方应用闪退和无响应问题，让您的手机运行更稳定</feature>
        </features>
         <features module="更新注意事项" type="end">
             <feature>1. 本次更新不会删除您的用户数据，但仍建议您在更新前做好数据备份
2. 更多精彩功能介绍，请访问“玩机技巧”应用
3. 如果您在使用过程中遇到任何问题，请访问“我的荣耀”应用或访问荣耀官方服务网站 https://www.honor.com/cn/contact-us 寻求支持</feature>
         </features>
    </language>
            <language code="1033" name="en-us">
                <features module="" type="header">
            <feature>Dear user, this update mainly enhances the system performance. Update to enjoy the improvements</feature>
        </features>
        <features module="Games">
             <feature>• Optimizes performance and power consumption in some gaming scenarios to enhance battery life and deliver a smoother gaming experience</feature>
        </features>
        <features module="Camera">
             <feature>• Improves the color accuracy of the front camera to make selfies look natural and authentic, enhancing the visual effect when taking photos</feature>
             <feature>• Upgrades the camera algorithm library to enhance image processing, producing clearer photos with richer details for a better photography experience</feature>
        </features>
        <features module="Stability">
             <feature>• Enhances system stability and fixes the issues that caused some third-party apps to crash or become unresponsive, making your device run more stably</feature>
        </features>
         <features module="Notes" type="end">
             <feature>1. Installing this update will not affect your personal data, but it is still recommended to back up your data before updating
2. Discover more information on product features in Tips
3. If you encounter any issue during use, please get support by going to My Honor or visiting our website: https://www.honor.com/cn/contact-us</feature>
         </features>
    </language>
            <language code="1105" name="bo-cn">
                <features module="" type="header">
            <feature>སྙིང་ཉེ་བའི་སྤྱོད་མཁན་ལགས། ཐེངས་འདིའི་གསར་སྒྱུར་ནི་གཙོ་བོ་རྒྱུད་ཁོངས་ལ་དམིགས་ནས་ལེགས་སྒྱུར་བྱས་ཡོད། ཁྱེད་ལ་གསར་སྒྱུར་བྱ་རྒྱུའི་འོས་སྦྱོར་བྱེད།</feature>
        </features>
        <features module="རོལ་རྩེད།">
             <feature>• རོལ་རྩེད་ཁ་ཤས་ཀྱི་བཟོ་ལྗོངས་འོག་གི་གཤིས་ནུས་ཟད་གྲོན་གྱི་མངོན་ཚུལ་ལེགས་སྒྱུར་བྱས་ཏེ། རོལ་རྩེད་ཀྱི་བསྟུད་མར་རྩེད་པའི་རང་བཞིན་མཐོར་འདེགས་བཏང་ནས་དེ་བས་ཐོགས་ཐུག་མེད་པའི་ཉམས་ལེན་འདོན་སྤྲོད་བྱེད།</feature>
        </features>
        <features module="པར་ཆས།">
             <feature>• པར་ཆས་ཀྱི་སྔོན་བཀོད་བརྙན་མིག་གི་ཚོན་མདངས་མངོན་ཚུལ་ལེགས་སྒྱུར་བཏང་སྟེ། རང་པར་ལེན་པའི་དཔེ་རིས་བཅོས་མིན་རང་བྱུང་ཡིན་པར་བྱེད་ལ། པར་ལེན་དུས་ཀྱི་མཐོང་ཚོར་ནུས་པ་མཐོར་འདེགས་སུ་གཏོང་།</feature>
             <feature>• པར་ཆས་ཀྱི་བརྩི་ཐབས་མཛོད་རིམ་སྤོར་དང་། པར་རིས་ཀྱི་ཐག་གཅོད་ནུས་པ་ཇེ་དྲག་ཏུ་གཏོང་བ། འདྲ་པར་གྱི་གསལ་ཚད་དང་ཞིབ་ཆའི་མངོན་ཚུལ་མཐོར་འདེགས་བཏང་སྟེ། དེ་བས་སྤུས་ལེགས་ཀྱི་པར་ལེན་པའི་ཉམས་ལེན་གསར་སྐྲུན་བྱེད།</feature>
        </features>
        <features module="བརྟན་འཇགས་རང་བཞིན།">
             <feature>• རྒྱུད་ཁོངས་ཀྱི་བརྟན་འཇགས་རང་བཞིན་མཐོར་འདེགས་བཏང་ཡོད། ཕྱོགས་གསུམ་པའི་ཉེར་སྤྱོད་མྱུར་ལོག་དང་ཚུར་ལན་མེད་པའི་གནད་དོན་ལེགས་སྒྱུར་བྱས་ཡོད། ཁྱེད་ཀྱི་ལག་ཁྱེར་ཁ་པར་གྱི་འཁོར་སྐྱོད་སྔར་ལས་བརྟན་འཇགས་སུ་གཏོང་།</feature>
        </features>
         <features module="གསར་སྒྱུར་གྱི་དོ་སྣང་དོན་ཚན།" type="end">
             <feature>1. ཐེངས་འདིའི་གསར་སྒྱུར་གྱིས་ཁྱེད་ཀྱི་སྤྱོད་མཁན་གཞི་གྲངས་སུབ་མི་སྲིད། འོན་ཀྱང་ཁྱེད་ཀྱིས་གསར་སྒྱུར་བྱེད་སྔོན་གཞི་གྲངས་གྲབས་ཉར་བྱས་ན་ལེགས།
2. དེ་ལས་མང་བའི་རྩོལ་ནུས་ལེགས་པོའི་ངོ་སྤྲོད་ཐད་ཁ་པར་རྩེ་བའི་ལག་རྩལ་གྱི་ཉེར་སྤྱོད་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱ་རོགས།
3. གལ་ཏེ་ཁྱེད་ཀྱིས་བེད་སྤྱོད་བྱེད་པའི་གོ་རིམ་ཁྲོད་གནད་དོན་གང་རུང་ལ་འཕྲད་ཚེ། ངའི་རུང་ཡོའོ་ཉེར་སྤྱོད་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱེད་པའམ ཡང་ན་རུང་ཡོའོ་གཞུང་ཕྱོགས་ཀྱི་ཞབས་ཞུའི་དྲ་ཚིགས་ https://www.honor.com/cn/contact-us ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱས་ཏེ་རྒྱབ་སྐྱོར་ཐོབ་ཐབས་བྱ་རོགས།</feature>
         </features>
    </language>
            <language code="3076" name="zh-hk">
                <features module="" type="header">
            <feature>親愛的用戶，本次更新主要針對系統進行了優化，建議您進行更新</feature>
        </features>
        <features module="遊戲">
             <feature>• 優化部分遊戲場景下性能功耗表現，提升遊戲續航，帶來更流暢的遊戲體驗</feature>
        </features>
        <features module="相機">
             <feature>• 優化相機前置相機的色彩表現，使自拍畫面自然真實，提升拍攝時的視覺效果</feature>
             <feature>• 相機演算法庫升級，強化圖像處理能力，提升相片清晰度與細節表現，打造更優質的拍攝體驗</feature>
        </features>
        <features module="穩定性">
             <feature>• 提升系統穩定性，優化部分第三方應用程式無預警關閉和無回應問題，讓您的手機運行更穩定</feature>
        </features>
         <features module="更新注意事項" type="end">
             <feature>1. 本次更新不會刪除您的用戶數據，但仍建議您在更新前做好數據備份
2. 更多精彩功能介紹，請瀏覽「玩機技巧」應用程式
3. 如果您在使用過程中遇到任何問題，請瀏覽「我的榮耀」應用程式或瀏覽榮耀官方服務網站 https://www.honor.com/cn/contact-us 尋求支援</feature>
         </features>
    </language>
            <language code="1028" name="zh-tw">
                <features module="" type="header">
            <feature>親愛的使用者，本次更新主要針對系統進行了最佳化，建議您進行更新</feature>
        </features>
        <features module="遊戲">
             <feature>• 最佳化部分遊戲場景下的效能功耗表現，提升遊戲續航，帶來更流暢的遊戲體驗</feature>
        </features>
        <features module="相機">
             <feature>• 最佳化相機前置鏡頭的色彩表現，使自拍畫面自然真實，提升拍照時的視覺效果</feature>
             <feature>• 相機演算法資料庫升級，強化影像處理能力，提升相片清晰度與細節表現，打造更優質的拍照體驗</feature>
        </features>
        <features module="穩定性">
             <feature>• 提升系統穩定性，最佳化部分第三方應用程式閃退和無回應問題，讓您的手機執行更穩定</feature>
        </features>
         <features module="更新注意事項" type="end">
             <feature>1. 本次更新不會刪除您的使用者資料，但仍建議您在更新前做好資料備份
2. 如需更多精彩功能介紹，請查看「玩機技巧」應用程式
3. 若您在使用過程中遇到任何問題，請查看「我的榮耀」應用程式，或造訪榮耀官方服務網站 https://www.honor.com/cn/contact-us 尋求支援</feature>
         </features>
    </language>
            <language code="1152" name="ug-cn">
                <features module="" type="header">
            <feature>ھۆرمەتلىك ئىشلەتكۈچى، بۇ قېتىملىق يېڭىلاشتا ئاساسلىقى سىستېمىغا قارىتا ئەلالاشتۇرۇش ئېلىپ بېرىلدى، يېڭىلاش تەۋسىيە قىلىنىدۇ</feature>
        </features>
        <features module="‏ئويۇن">
             <feature>‏• قىسمەن ئويۇن كۆرۈنۈشلىرىدىكى ئىقتىدار سەرپىيات ئىپادىسى ئەلالاشتۇرۇلدى، ئويۇننىڭ داۋاملىق يۈرۈشىنى ئاشۇرۇپ، تېخىمۇ راۋان ئويۇن تەسىراتى ئېلىپ كېلىدۇ</feature>
        </features>
        <features module="‏‏كامېرا">
             <feature>‏• ئالدى كامېرانىڭ رەڭ ئىپادىلىشى ئەلالاشتۇرۇلدى، ئۆزتارتىم كۆرۈنۈشى تېخىمۇ چىن بولۇپ، تارتقان رەسىمنىڭ كۆرۈش ئۈنۈمى ئۆستۈرۈلدى</feature>
             <feature>‏• كامېرا ھېسابلاش ئۇسۇلى ئامبىرىنىڭ دەرىجىسى ئۆستۈرۈلدى، تېخىمۇ سۈپەتلىك رەسىمگە تارتىش تەسىراتىنى يارىتىش ئۈچۈن، سۈرەت بىر تەرەپ قىلىش ئىقتىدارى كۈچەيتىلىپ، رەسىم سۈزۈكلۈكى ۋە ئىنچىكە ھالقىلارنى ئىپادىلىشى يۇقىرى كۆتۈرۈلدى</feature>
        </features>
        <features module="‏‏مۇقىملىق">
             <feature>‏‏• سىستېما مۇقىملىقى يۇقىرى كۆتۈرۈلدى، بىر قىسىم ئۈچىنچى تەرەپ ئەپلىرىنىڭ تۇيۇقسىز چېكىنىش ۋە ئىنكاس بولماسلىق مەسىلىسى ھەل قىلىندى، يانفونىڭىزنىڭ يۈرۈشۈشى تېخىمۇ تۇراقلاشتى</feature>
        </features>
         <features module="‏يېڭىلاش بىلدۈرگۈسى" type="end">
             <feature>‏1. بۇ قېتىملىق يېڭىلاش ئىشلەتكۈچى مەلۇماتىڭىزنى ئۆچۈرمەيدۇ، لېكىن يېڭىلاشتىن بۇرۇن يەنىلا مەلۇماتنى زاپاسلاشنى تەۋسىيە قىلىمىز
‏2. تېخىمۇ كۆپ سەرخىل ئىقتىدارلارنى «ئىشلىتىش كۆرسەتمىسى» ئەپىنى زىيارەت قىلىپ كۆرۈڭ
‏3. ئەگەر ئىشلىتىش جەريانىدا ھەرقانداق مەسىلىگە يولۇقسىڭىز، «روڭياۋىم» ئەپى ياكى روڭياۋ ئورگان تەرەپ تور بېتى https://www.honor.com/cn/contact-us نى زىيارەت قىلىپ ياردەم سوراڭ</feature>
         </features>
    </language>
            <imgs>
            </imgs>
</root>