<root>
    <component name="TCPU" version="请自行修改"></component>
    <default-language name="en-us">1033</default-language>
    <language code="2052" name="zh-cn">
                <features module="" type="header">
            <feature>亲爱的用户，本次更新主要针对系统进行了优化，推荐您进行更新</feature>
        </features>
        <features module="通控中心">
             <feature>•  新增通知中心/控制中心背景动态模糊效果</feature>
        </features>
        <features module="YOYO 玩图">
             <feature>•  新增 YOYO 玩图功能，AI 玩图、AI 修图、AI 生视频，一语全搞定。只需唤醒 YOYO，输入“YOYO 玩图”即可立即开启体验 (使用前需要在应用市场将 YOYO 智能体升级到 90.10.23.x 版本以上)</feature>
        </features>
        <features module="PC 模式">
             <feature>•  修复特定场景下显示异常问题</feature>
        </features>
        <features module="办公">
             <feature>•  优化 PC 级 WPS Office 的使用体验及稳定性</feature>
        </features>
        <features module="游戏">
             <feature>•  优化部分游戏的游玩体验</feature>
        </features>
        <features module="稳定性">
             <feature>•  提升系统稳定性</feature>
        </features>
         <features module="更新注意事项" type="end">
             <feature>1. 本次更新不会删除您的用户数据，但仍建议您在更新前做好数据备份
2. 更多精彩功能介绍，请访问“玩机技巧”应用
3. 如果您在使用过程中遇到任何问题，请访问“我的荣耀”应用或访问荣耀官方服务网站 https://www.honor.com/cn/contact-us 寻求支持</feature>
         </features>
    </language>
            <language code="1033" name="en-us">
                <features module="" type="header">
            <feature>Dear user, this update mainly enhances the system performance. Update to enjoy the improvements</feature>
        </features>
        <features module="Notification center &amp; Control Center">
             <feature>• The Notification center and Control Center include background motion blur effects</feature>
        </features>
        <features module="YOYO Images">
             <feature>• YOYO Images includes AI images, AI retouch and AI Videos, enabling you to achieve your desired results with a single command. To try it out, simply wake up YOYO and enter "YOYO Images" (Make sure the YOYO Agent has been upgraded to version 90.10.23.x or above in the App Market)</feature>
        </features>
        <features module="PC mode">
             <feature>• Fixes display issues in some scenarios</feature>
        </features>
        <features module="Office">
             <feature>• Improves the user experience and stability of PC-level WPS Office</feature>
        </features>
        <features module="Games">
             <feature>• Improves the gameplay experience of some games</feature>
        </features>
        <features module="Stability">
             <feature>• Improves the system stability</feature>
        </features>
         <features module="Notes" type="end">
             <feature>1. Installing this update will not affect your personal data, but it is still recommended to back up your data before updating
2. Discover more information on product features in Tips
3. If you encounter any issue during use, please get support by going to My Honor or visiting our website: https://www.honor.com/cn/contact-us</feature>
         </features>
    </language>
            <language code="1105" name="bo-cn">
                <features module="" type="header">
            <feature>སྙིང་ཉེ་བའི་སྤྱོད་མཁན་ལགས། ཐེངས་འདིའི་གསར་སྒྱུར་ནི་གཙོ་བོ་རྒྱུད་ཁོངས་ལ་དམིགས་ནས་ལེགས་སྒྱུར་བྱས་ཡོད། ཁྱེད་ལ་གསར་སྒྱུར་བྱ་རྒྱུའི་འོས་སྦྱོར་བྱེད།</feature>
        </features>
        <features module="ཀུན་འཛིན་ལྟེ་གནས།">
             <feature>• བརྡ་ཐོ་ལྟེ་གནས་ཡང་ན་ཚོད་འཛིན་ལྟེ་གནས་རྒྱབ་ལྗོངས་འགུལ་རྣམ་རབ་རིབ་ཁྱད་ནུས་གསར་སྣོན་བྱས་ཡོད།</feature>
        </features>
        <features module="YOYO རྩེད་རིས།">
             <feature>• YOYO རྩེད་རིས་རྩོལ་ནུས་གསར་སྣོན་བྱས་ཡོད། AI རྩེད་རིས་དང་ AI འདྲ་པར་བཟོ་བཅོས། AI བརྙན་ཟློས་གསར་འགྲུབ་བཅས་སྐད་གཅིག་གིས་སྒྲུབ་ཆོག YOYO སྐུལ་སློང་བྱས་ནས་ YOYO རྩེད་རིས་ནང་འཇུག་བྱས་ན་མྱུར་དུ་ཉམས་ལེན་ཁ་ཕྱེ་ཆོག (བེད་སྤྱོད་སྔོན་ཉེར་སྤྱོད་ཁྲོམ་ར་རུ་ YOYO རིག་ལྡན་གཟུགས་ 90.10.23.x པར་གཞི་ཡན་དུ་རིམ་སྤོ་བྱེད་དགོས།)</feature>
        </features>
        <features module="PC རྣམ་པ།">
             <feature>• དམིགས་བསལ་གྱི་བཟོ་ལྗོངས་འོག་ཏུ་མངོན་སྟོན་རྒྱུན་ལྡན་མིན་པའི་གནད་དོན་ཉམས་གསོ་བྱས་ཡོད།</feature>
        </features>
        <features module="གཞུང་སྒྲུབ།">
             <feature>• PC ཚད་རིམ་གྱི་ WPS Office བེད་སྤྱོད་ཉམས་ལེན་དང་བརྟན་འཇགས་རང་བཞིན་ལེགས་སྒྱུར་བྱས་ཡོད།</feature>
        </features>
        <features module="རོལ་རྩེད།">
             <feature>• རོལ་རྩེད་ཁག་ཅིག་གི་རྩེད་མོའི་ཉམས་ལེན་ལེགས་སྒྱུར་བྱས་ཡོད།</feature>
        </features>
        <features module="བརྟན་འཇགས་རང་བཞིན།">
             <feature>• རྒྱུད་ཁོངས་ཀྱི་བརྟན་འཇགས་རང་བཞིན་མཐོར་འདེགས་བཏང་ཡོད།</feature>
        </features>
         <features module="གསར་སྒྱུར་གྱི་དོ་སྣང་དོན་ཚན།" type="end">
             <feature>1. ཐེངས་འདིའི་གསར་སྒྱུར་གྱིས་ཁྱེད་ཀྱི་སྤྱོད་མཁན་གཞི་གྲངས་སུབ་མི་སྲིད། འོན་ཀྱང་ཁྱེད་ཀྱིས་གསར་སྒྱུར་བྱེད་སྔོན་གཞི་གྲངས་གྲབས་ཉར་བྱས་ན་ལེགས།
2. དེ་ལས་མང་བའི་རྩོལ་ནུས་ལེགས་པོའི་ངོ་སྤྲོད་ཐད་ཁ་པར་རྩེ་བའི་ལག་རྩལ་གྱི་ཉེར་སྤྱོད་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱ་རོགས།
3. གལ་ཏེ་ཁྱེད་ཀྱིས་བེད་སྤྱོད་བྱེད་པའི་གོ་རིམ་ཁྲོད་གནད་དོན་གང་རུང་ལ་འཕྲད་ཚེ། ངའི་རུང་ཡོའོ་ཉེར་སྤྱོད་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱེད་པའམ ཡང་ན་རུང་ཡོའོ་གཞུང་ཕྱོགས་ཀྱི་ཞབས་ཞུའི་དྲ་ཚིགས་ https://www.honor.com/cn/contact-us ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱས་ཏེ་རྒྱབ་སྐྱོར་ཐོབ་ཐབས་བྱ་རོགས།</feature>
         </features>
    </language>
            <language code="3076" name="zh-hk">
                <features module="" type="header">
            <feature>親愛的用戶，本次更新主要針對系統進行了優化，建議您進行更新</feature>
        </features>
        <features module="通控中心">
             <feature>•  新增通知中心/控制中心背景動態模糊效果</feature>
        </features>
        <features module="YOYO 玩圖">
             <feature>•  新增 YOYO 玩圖功能，AI 玩圖、AI 修圖、AI 建立影片，一語全搞定。只需喚醒 YOYO，輸入「YOYO 玩圖」即可立即開啟體驗（使用前需要在應用程式市場將 YOYO 智能體升級到 90.10.23.x 版本以上）</feature>
        </features>
        <features module="PC 模式">
             <feature>•  修復特定場景下顯示出現異常問題</feature>
        </features>
        <features module="辦公">
             <feature>• 優化 PC 級 WPS Office 的使用體驗及穩定性</feature>
        </features>
        <features module="遊戲">
             <feature>• 優化部分遊戲的遊玩體驗</feature>
        </features>
        <features module="穩定性">
             <feature>• 提升系統穩定性</feature>
        </features>
         <features module="更新注意事項" type="end">
             <feature>1. 本次更新不會刪除您的用戶數據，但仍建議您在更新前做好數據備份
2. 更多精彩功能介紹，請瀏覽「玩機技巧」應用程式
3. 如果您在使用過程中遇到任何問題，請瀏覽「我的榮耀」應用程式或瀏覽榮耀官方服務網站 https://www.honor.com/cn/contact-us 尋求支援</feature>
         </features>
    </language>
            <language code="1028" name="zh-tw">
                <features module="" type="header">
            <feature>親愛的使用者，本次更新主要針對系統進行了最佳化，建議您進行更新</feature>
        </features>
        <features module="通知和控制中心">
             <feature>• 新增通知中心/控制中心背景動態模糊效果</feature>
        </features>
        <features module="YOYO 玩圖">
             <feature>• 新增 YOYO 玩圖功能，AI 玩圖、AI 修圖、AI 產生影片，一語全搞定。只需喚醒 YOYO，輸入「YOYO 玩圖」即可立即開啟體驗（使用前，需要在應用程式商店中將 YOYO 智慧體升級到 90.10.23.x 版本以上）</feature>
        </features>
        <features module="PC 模式">
             <feature>• 修復特定場景下顯示異常問題</feature>
        </features>
        <features module="辦公">
             <feature>• 最佳化 PC 級 WPS Office 的使用體驗及穩定性</feature>
        </features>
        <features module="遊戲">
             <feature>• 最佳化部分遊戲的遊玩體驗</feature>
        </features>
        <features module="穩定性">
             <feature>• 提升系統穩定性</feature>
        </features>
         <features module="更新注意事項" type="end">
             <feature>1. 本次更新不會刪除您的使用者資料，但仍建議您在更新前做好資料備份
2. 如需更多精彩功能介紹，請查看「玩機技巧」應用程式
3. 若您在使用過程中遇到任何問題，請查看「我的榮耀」應用程式，或造訪榮耀官方服務網站 https://www.honor.com/cn/contact-us 尋求支援</feature>
         </features>
    </language>
            <language code="1152" name="ug-cn">
                <features module="" type="header">
            <feature>ھۆرمەتلىك ئىشلەتكۈچى، بۇ قېتىملىق يېڭىلاشتا ئاساسلىقى سىستېمىغا قارىتا ئەلالاشتۇرۇش ئېلىپ بېرىلدى، يېڭىلاش تەۋسىيە قىلىنىدۇ</feature>
        </features>
        <features module="‏ئۇنىۋېرسال تىزگنلەش مەركىزى">
             <feature>‏• ئۇقتۇرۇش مەركىزى/تىزگىنلەش مەركىزى ئارقا كۆرۈنۈشىنىڭ ھەرىكەتچان غۇۋا ئۈنۈمى يېڭىدىن قوشۇلدى</feature>
        </features>
        <features module="‏‏YOYO رەسىم تەھرىرلەش">
             <feature>‏• ‏‏YOYO رەسىم تەھرىرلەش ئىقتىدارى يېڭىدىن قوشۇلغان بولۇپ، ‏AI رەسىم تەھرىرلەش، ‏‏AI تۈزەش، ‏AI سىن ھاسىللاش قاتارلىقلارنى بىر جۈملە سۆز بىلەنلا ئىشلىتەلەيسىز. YOYO نى ئويغىتىپ، «‏‏YOYO رەسىم تەھرىرلەش» نى كىرگۈزۈپلا ئىشلىتىشكە بولىدۇ (ئىشلىتىشتىن بۇرۇن ئەپ بازىرىدا YOYO ئاڭلىق ئىقتىدارىنى 90.10.23.x دىن يۇقىرى نەشرىگە يېڭىلاش كېرەك)</feature>
        </features>
        <features module="‏PC ھالىتى">
             <feature>‏• ئالاھىدە كۆرۈنۈشتىكى كۆرسىتىش بىنورماللىق مەسىلىسى ھەل قىلىندى</feature>
        </features>
        <features module="‏ئىشخانا">
             <feature>‏• PC دەرىجىلىك WPS Office نى ئىشلىتىش تەسىراتى ۋە مۇقىملىقى ئەلالاشتۇرۇلدى</feature>
        </features>
        <features module="‏ئويۇن">
             <feature>‏• بىر قىسىم ئويۇنلارنى ئويناش تەسىراتى ياخشىلاندى</feature>
        </features>
        <features module="تۇراقلىق">
             <feature>‏• سىستېمىنىڭ مۇقىملىقى يۇقىرى كۆتۈرۈلدى</feature>
        </features>
         <features module="‏يېڭىلاش بىلدۈرگۈسى" type="end">
             <feature>‏1. بۇ قېتىملىق يېڭىلاش ئىشلەتكۈچى مەلۇماتىڭىزنى ئۆچۈرمەيدۇ، لېكىن يېڭىلاشتىن بۇرۇن يەنىلا مەلۇماتنى زاپاسلاشنى تەۋسىيە قىلىمىز
‏2. تېخىمۇ كۆپ سەرخىل ئىقتىدارلارنى «ئىشلىتىش كۆرسەتمىسى» ئەپىنى زىيارەت قىلىپ كۆرۈڭ
‏3. ئەگەر ئىشلىتىش جەريانىدا ھەرقانداق مەسىلىگە يولۇقسىڭىز، «روڭياۋىم» ئەپى ياكى روڭياۋ ئورگان تەرەپ تور بېتى https://www.honor.com/cn/contact-us نى زىيارەت قىلىپ ياردەم سوراڭ</feature>
         </features>
    </language>
            <imgs>
            </imgs>
</root>